【十萬火急突發!!】逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

希望各位千祈唔好去北角

到時解放軍入城打死個千幾個武警

要逆轉民意, 呢個劇本可能性好大 !

做到咁 係人都知咩事 到時美軍真係會黎踩場

戴哂頭盔口罩你點知

咁所以，除左唔佢北角，去維園，應該做咩？

唔好沖就得

阿爺係想斷哂你地國際支援, 全國力量將勇武派打成恐怖分子
又可以明正言順平定香港, 又可以令到外國收聲

之前都一早講咗，42樓高層會推d狗出去死

係班狗仲以為自己日日開OT拎8-9萬好威水，俾自己上司玩緊都唔知

push

呢壇野各位真係要幫手推

唔好再咁衝動喇各位, 你會害死你隔離果D 年青人
聽日, 一定唔可以衝 !

聽日可唔可以將gear放係袋裡面
冇事既時候就咁戴手術口罩得唔得？

我覺得你可以帶full gear過尼,
但唔洗一開始就戴上去,
又可以混淆視聽,
又可以比好耐冇出尼既人一d信心

如果有人幫我地燒黑狗,我都樂觀其成,然後,如果有解屁軍來香港,我就翻屋企奮覺

岩喇 依家揚晒打定底先

集會完就算, 唔需要著咩gear去
我係講緊唔好著成套gear去食花生

洩憤來講係既, 但好多手足會比人拉
比人報復

為左洩憤而害D 手足一世, 我相信無人會想

佢係就最好整死晒所有狗
到時唔只民意逆轉
隨時好多人轉軚支持共産黨

推

818各位要留意可以車輛人物影相拍片

唔該各位可以幫手繼續推

如果燒死警察，派解放軍黎，等於攬炒，是不可能發生的

留意可疑車輛人物

忍一時風平浪靜

唔係派解放軍來, 係民意授權左 !
你諗下到時有幾多人支持政府 ?

依家阿爺最大問題係需要香港
但又唔想你地係咁出來行, 就來又國慶
想搵個籍口見人就拉, 甚至拉幾千人都無人反對 !

衰d講句 如果係真既就報應黎

做得陰質野多 抵啦

陳雲同明居正都講過依個劇本
大家唔該真係重視下 好唔好
依家最起碼100+大陸人落左去香港搞事

Mon post 狗 你自己諗下你自己條命
示威兩個月 無狗有嚴重既傷亡
想置你地於死地 一定係武警

唔好為左一時之氣! 害左隔離跟你一齊沖既手足 !

最好既方式
係將呢堆吹水新聞send晒比外國同本地傳媒打定底，
吹到恆

派解放軍等於重創香港經濟，亦係焦土，大家都等左好耐

哦

唔係咁

解放軍係一定唔會派
依家D 武警公安都著哂差佬衫, 使撚派咩

佢地要既係民意 !

死一個警察就會全世界都無聲出

幾千個武警你估真係落來做臥底咁簡單

當佢發現死左咁多狗香港人都冇割會點

出口述呢招, 燒死差佬, 共產黨真係可以做得出
d人就會信左有事發生, 逾大力宣傳, 影響聽日出黎既人既信心
又
如果佢地真係成功燒死d差佬, 對共產黨就係一個黃金機會, 所以

聽日有無差佬燒死, 都可能已經動搖左聽日上街既人

白色恐怖

佢要你地香港人做恐怖分子啊 ! 醒下啦
聽日真係唔衝得

衝完咪又係比人打番轉頭

一到遊行就成堆風向post叫人唔好勇武

不如話全部勇武都係幾千個武警假扮既

818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散

Popo 唔好返工喇咁 咁危險

唔知佢鬼定手足，燒左都唔割就得
燒狗肉又唔係燒我地

海關, 入境手足報哂料都唔提防下?
我好懷疑你係咪真係為香港人好

如果你係著gear去食花生果D
沖又唔係你

成日就係想有人同你出頭, 買gear比人地同你沖
自己又無勇氣沖果D人真係可以收皮

爺你老母

出一定出架啦
依家係諗點避免
我希望聽日落大雨
大家一齊求雨

坐到入灣仔都吾好去炮台山同北角

黑警就okay

美帝要保護僑民

我自己o既諗法

其實危險在於..........
法國o個單都有死傷
死一個警察大概唔會全世界都無聲出
美國個法案會照推

佢要全球轉軚
嚴重程度可能要去到需要死一堆警察...

721

講咁多唔係想大家聽日唔出來行
係想大家知進退

我地面對緊既係全世界最大黑社會
人力物力都係世界頂級

有能力可以實行好多劇本

準備水蛋 救警畜 博民意！

又白色恐怖

一定要帶去
係帶
用唔用得著係後話

求雨大家

出就一定出架啦
入境單野係真
100+大陸人落香港搞事
依家諗下點避免

聽完覺得有道理
係手足聽日就和理非

點都好忍一日

唔洗捉鬼 啲鬼會自己蒲頭

勇你老母,勇少日係咪會死
成個局set哂都要配合,中共愛死你阿

如果大家無勇氣衝, 唔好鼓勵人地本條命同你衝
就算你著到成身gear, 你都係食花生呃like無撚用想人地同你出頭既垃圾

真係燒死警察先算啦

姐係黑警拉到架支那汽油彈車係想自保??

爺你老母咩

幫係Twitter 推 推到比全世界都睇到

殺完咪be water 返屋企訓 訓到風聲無咁緊再黎
你幫我地香港除害，到時真係多謝你

咁依家就要掉轉槍頭 借力打力話俾班狗知，你地啊頭想隊你啊

出

次次臨有活動 都有哩形威嚇post

避？只要走個時一大班組員/住酒店（300起有好多正常酒店）
唔好成日吹奏佢地 係我地未有勇氣踏出第一步打返佢地 打到佢驚 魚蛋革命打撚到班狗咁 黎緊個班唔係狗黎架 洗咩比面
只要注意唔好落單 走要睇情況 ！

燒死差佬好, 為國捐軀

真係燒死隻狗
咁成個運動就玩完啦

咪再製造白色恐慌

帶定防禦gear
需要時就戴

升族易
紅媒
完

核彈都唔割
鬼唔望你殺多幾件

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

可唔可以同媒體備定案先，到時有咩事無得賴

818維園

都話出就一定出
大家集思廣益
令依個劇本唔會發生啦

帶可唔可以冇比人見到咁帶
放係袋到可以嗎

絕對支持老解燒死大量狗
核彈都唔割

最好落大雨 點唔著火
天佑香港

我又唔信班狗咁傻任燒

巴打做既就更加支持啦

太誇張... 我覺得呢啲謠言係用嚟嚇人唔好出去 ...

運落黎燒自己 拉左先

不安

屌你走啦 dllm

你地割唔割係一回事
到時在場既人全部暴動罪

由始至於有冇人肯為勇武派諗過
衝又係人地沖, 拉又係人地比人拉

你自己上哂gear咪又係度食花生
人地真係同你本條命去搏

聽日係和理非主場

各位mon po狗

民意冇逆轉就好笑

你condom黎架！

前幾日有新聞
內地人

香港高樓大廈咁多, 高空dum幾個燃燒彈有幾難

真係condom仔
愈近818愈多呢d陰謀論
大家睇路啦

死十隻狗 唔信無lor
反正中共做得出

好呀好呀
行完返屋企
你地燒撚飽佢

Push

快撚d燒死佢地啦
狗咬狗關我撚事咩
攬炒啦

有無方法拆解呀

到底幾時出老解

樓主唔係嚇大家
依個係老共常用既手段
六四都做過一次
出就點都出
但大家提防有依個劇本發生
哨兵要留意可疑車輛同人
大陸人好容易認

其實狗狗一直以來D 橋
諗到好完美，又喬裝 ，又插裝嫁禍，又警黑合作
但次次執行上 唔係豬隊友 ，就太露骨

幾條友喬裝 都攪到一獲泡，一千個黑衫 一齊扮
會唔會 錯手 變左 狗狗 VS 武警 互殺架

完全睇唔到有咩問題

真勇武要掉汽油彈都唔會係聽日
死既又係狗仔
只要現場人士/記者cam夠多
再幫手捉撚住掉汽油彈既支那狗
再戒埋嚴 攬炒
諗起都興奮

死啦
班港豬唔搞到佢就唔撚出聲架啦
塞鐵阻返工仲衰過殺狗

黑警都識橋裝 黑社會唔通唔會咩 夾埋做場大龍鳳都未必無可能

On9仔

大陸武警部隊燒死香港警察，幫大家出氣，咁咪幾好，大家和平散去返家睡覺。

agree, push

各位，聽日一見有唔妥，或者有人突然圍人，自己友一定要圈式散開，圍住佢地，由佢地係圈內自high俾記者影，唔好咩都攬上身！！

第一, 入境同海關報左料已經搜到示威者gear, 早日仲捉到大陸人藏有燃燒彈

第二, 有呢個提防係好合理, 除非你可以完全排除呢個可能性,
就算得10%機會都要考慮埋, 尤其當年六四用過

第三, 你唔係沖/無沖過既唔好咁自私, 如果你成身gear去食花生既
我會勸你早D 番屋企

唔出奇

邊個出門口邊個就係鬼！

起底, 上一頁

想睇班狗覺醒兵變

出咩奇成班毅進仔冷靜唔撚到

要燒死人唔係咁易架
除非被困建築物內
否則汽油彈點可以殺人?
仲要殺幾十個?
天方夜譚

同意

我唔知點fc
但之前有HA做既朋友話
總部有問夠唔夠應付大型燒傷既藥物
所以聽日大家一定要注意
希望popo唔好死
講真依家打緊你地既未必係popo黎
你地驚popo都會驚
佢地香港人黎架
邊有咁勇猛啊
雖然我知叫手足救popo無可能
但全部都係命黎
都係香港人
你話公安就抵死姐

而家吹到咁撚行
就算自己友打死差佬 都會當係鬼打死
卸走晒

呀爺？

大家識記者
放定風比記者先

同埋又記住國民黨當年點解輸
因為共產黨殺咗另一個黨既人
嫁禍比國民黨
記住抗日係國民黨啊
共產黨從來只求目的
唔會理中間做乜嘢架

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

岩啦
萬一有狗俾人打撚死左都係武警做

最好既方法就係捉到一個武警
然後搵外媒

你唔好咁撚on9啦
已經拉到有大陸人整緊燃燒彈

你以為真係面對面咁dum 一兩個咩
比著我都會高空dum好撚多個啦
北角英皇道兩邊dum啊

同埋警察D gear燒穿入面D 料好易著火
同時又好難除出來

係就快啦，驚佢地唔敢做

呢D巴打就醒目喇

推 歷史會重演
依家係關鍵時刻
大家諗下方法避免個劇本

呢個劇本係好大機會中共既手段
世界鏡頭都同時轉向香港既時候
中共無辦法直接派老解黎
而且基於前幾日機場事件
好明顯想製造示威者係恐怖暴力苗頭
中共試下水溫
用假示威者去殺警嫁禍香港人

聽日全民行動和理非 但警覺要勇武
制止身邊任何一個想衝既人
記住！我地唔係割席
係救緊香港全部人既生命

咁好

我地都唔敢燒

佢地夠膽

聽日就算有鬼打狗燒狗殺狗都係班狗既報應黎，記得盲眼義士單野發生個陣民情兇湧，個個都話屠狗都唔割，雖然係直接比老共擺上檯，但結果黎睇班狗都係應有此報，咁到呢一刻其實大家想要個咩結果。

收皮啦屌你

解放軍出得未?

無錯 大家推定post
等參d人知道劇本
利申： 8.18 會出

講到明帶哂手帶wo，佢地攪事都入示威者數？

真係講都冇人信

反共就係恐怖份子？

班狗其實已經知公安取代緊佢地
如果拎佢地去死 班狗咁都唔反就真係弱撚智 狗奴才

支那再教育營黑幕

傻撚

黑警都識橋裝 黑社會（元朗 荃灣個班）唔通唔會咩 夾埋做場大龍鳳都未必無可能 唔係咁天真以為本土黑社會係善良呀麻

聽日見

唔係你話係鬼就係鬼
佢地到時大條道理放人入黎
中美貿易戰中國好難輸
因為中國唔會理人民死生
只要面子
侵侵做唔好，會比人趕落台
你地明唔明分別

白痴
除非殺手是頂尖高手
否則點樣保證不被警察隊冧一件兩件
隊冧就會曝露身份
仲有
香港警察裝備係頂級架
D大陸殺手係神咩???

升旗易係紙媒
日日放流對
同劉細良一樣

樓主無話要散水
樓主係連登放定風
有狗死傷一定唔關我地事

和理非非一百年呀聽日

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

咁咪好囉！趕狗入窮巷。

攬炒 if we burn, you burn with us

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結

樓主放定風 無壞
劇本發生
就一定唔關我地事

乜撚野頂尖高手啊, 你係咪弱撚智
高空咁dum你捉鳩到咩
你睇到片認到人, 人地都番左大陸
頂級同防火係兩回事

backup first

其實岩嫁啦
大陸武警殺番一千幾百個黑警
然後睇下黑警啲「手足情」係唔係咁情比金堅
係既就走去同武警開火
唔係既話就可以恥笑一世

之後解放軍鎮壓攬炒
正呀

好呀，本身黑警就應該有報應，同埋啲公安一齊打壓香港人。依加公安掉轉槍頭，希望黑警有0.0000000000001nm既良心出泥爆大鑊

事實擺在眼前 對手乜方法都可能用
各位小心

Push ar 聽日要和平, 唔好衝

呢D巴打就醒目, 好多人都係真垃圾智障柒頭鳩屌
有呢個可能性就煲大佢反而仲保護到D人
同埋多D人警覺

又唔撚係勇武, 又係咁叫人沖, 又著哂gear去打卡

有撚用咩, 柒頭

香港警察 vs 武警

聽日決定食花生

推 一齊討論下

總之有咩唔妥就走，時刻留意前後左右有無啲古怪嘅人，跟住留班condom喺度完成最後任務大家最緊要小心安全

係就快撚啲啦咁慢

to Mon post 狗
聽日好快d捉大陸人用氣油彈
唔係真係做condom
為國捐軀

攞定資料，射俾美國知，咁就係公我地贏，字老共輸啦。

多鳩餘
要殺就暗殺喇
公開掉汽油彈
廢時失事

你係咪燒得死先，係至好呀
屌你老母

只要大家冷靜 忍下先
行完就走 和理非多一日
我地贏既機會就越多

唔好屌我

利申 長期發夢

暗殺有咩用啊, 又點屈到示威者做啊?
係條街毒撚死左又屈勇武派做 ?

我求下好似你呢D 撚屌用下個死人閪腦啦
你現實其實係咪都係咁撚柒 ?

有呢個可能性就煲大佢反而仲保護到D人
同埋多D人警覺

由得警方御用暴徒自己衝
鬼打鬼
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

之前前線手足放火都放得好濕9。點可能搵人信燒得死大量警察？

不要被連登5毛消息擊退回家

光復連登
5毛出post大量討論

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

樓主放定風
有事就賴武警

燒死仲好，講真要鎮壓洗撚搵藉口咩，同埋要鎮壓一早出撚左啦，嚇鬼咩

呢d post咪又係鼓吹捉鬼，白色恐怖

睇完標題就得出個想法:話你on9又怕你嬲

我發覺好多人都真係傻鳩來
又懦弱又想人地幫佢地出氣, 自己又做唔到D咩

勇氣已經無, 連腦都無埋

係燒死班狗又幾好呀

要同所有人講定有公安入左黎

出就一定出
樓主放定風 無壞
劇本發生
就一定唔關我地事

係唔好勇武吧

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

全世界都等支拿出兵香港
聖上如果有腦就好字為知
後果自負
後果自負

目標為本 點解要818 因為已經到樽頸位
而家需要一次大遊行拉民意
真係唔好沖喇 和理非係主場
大家要認清方向 要夠人多 零勇武

諗下大局
燒死10隻狗
國際唔會理我地lor

你到時就算著哂gear咪又係係後面睇
自撚獅想人地同你出氣?

都話想大家有個警覺, 如果你證明到完全無呢個可能性既
咁我咪唔出聲囉

到真係有事起上來, 大家都會向呢個方向諗

究竟有冇人認真為前線巴打諗過?

全世界都知香港示威者離五十米已be water跑。仲邊夠膽埋身放火

要令所有人有呢個警覺 ! 唔係叫人唔好出來集會 !
有好多唔正常既野發生緊

大6人整燃燒彈做乜9 ? 成千個武警人地入境都報左料
係咪連呢個可能性都ignore ?

香港人唔衝，你所講嘅武警就唔會殺警？
唔通係香港人嘅愛與和平感動咗班武警？？

不過靠聽日都會照出

黑警聽日唔好開工

請病假，前晚喺瓶山搵到汽水彈同大陸撚，係一部份，還有200蝗哩埋左，黑警睇路，聽日冇前線幫你頂

有冇人翻譯一下其他語言做下文宣？

快d攬炒

如果只為民意，或者要做到「出軍有名」。

如果對家真係幾百成千人假冒我方，成套劇本真係唔需要真勇武，我方去唔去某處甚至有冇出現都唔會係問題...

都話想大家有個警覺, 如果你證明到完全無呢個可能性既
咁我咪唔出聲囉

到真係有事起上來, 大家都會向呢個方向諗

究竟有冇人認真為前線巴打諗過?

Mon post警 死既係你地 自己睇路

快D推到俾警察叔叔見到，我都唔想見到警察叔叔有事

我知道警察叔叔為左市民一定盡忠職守

但請警察叔叔打開銀包，望一望自己張家庭相

如果你有事，你屋企人點算呢？？

為左家庭，你明天願意休息一天，陪伴家人嗎？

爸爸不要離開我

為攬炒連叫前線考慮多一層都比人屌?
咁我覺得佢地為左你地沖真係好唔抵囉屌你老母

中共慣用手法：
殺狗博翻盤

中共為統治利益咩都做得出
邊個會估到六四開槍屠城?
中共想建立恐怖 打壓民主自由
由六四建立嘅恐怖 打壓人民自由三十年

聽日一定要出 拎啲傲骨出黎
同中共拼死一搏

各位聽日真係唔好衝動
推一推

推 樓主出依個post 其中一個原因
Mon post 狗 睇路

每次大型遊行之前都有呢d垃圾post
中共就係知你地見到呢d消息會驚
你地驚咪中計囉
中共驚攬炒多過你啦

琴日話今日 ... 今晚吹聽日.. 嚇鬼loop..我屌你老母

千奇唔好咁做，cctvb會話你掉火水水球

你聽日係咪沖啊? 係就去馬喇唔好成日想人地幫你出氣啊

咁唔係攬炒吧...
人地名正言順出武警(?)...之前被人捉D兄弟..唔理喇?外國唔出聲，自己返去訓教...

聽日和平示威，黑警和平唔出現。
最後冇事發生。
中共劇本演唔成，繼續等美國制裁。

第一, 入境同海關報左料已經搜到示威者gear, 早日仲捉到大陸人藏有燃燒彈

第二, 有呢個提防係好合理, 除非你可以完全排除呢個可能性,
就算得10%機會都要考慮埋, 尤其當年六四用過

第三, 你唔係沖/無沖過既唔好咁自私, 如果你成身gear去食花生既
我會勸你早D 番屋企, 我屌你老母

前綫做嘢唔駛你教
30歲(失業)維穩撚

出定無壞
等狗同自己人有警覺
我知大家8.18一定會出

想救popo都咁多野考慮

究竟燒狗肉係咩味

中計撚

係啊係啊? 你咁撚巴撚閉嫁原來

恭喜你,成功穿越時間

好撚煩，究竟呢 d post 開撚夠未，仲要咁多人正皮

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便?美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推
怕

咁應該send俾mon post 狗睇下，叫班狗唔好跑咁快，假示威武警會燒鳩死佢地！

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

樓主3毛 主要target 細膽和理非 令到聽日少人！

樓主目的係想件事掦d
等所有人有警覺

除咗藍絲同三毛
我唔覺有自己人會叫中國做阿爺囉

第一, 入境同海關報左料已經搜到示威者gear既成千個大陸人, 早日仲捉到大陸人藏有燃燒彈

第二, 有呢個提防係好合理, 除非你可以完全排除呢個可能性,
就算得10%機會都要考慮埋, 尤其當年六四用過

第三, 你唔係沖/無沖過既唔好咁自私, 如果你成身gear去食花生既
我會勸你早D 番屋企, 我屌你老母

第四，依家唔係叫人唔好出來，係叫所有想沖既巴打諗多層
有咩事起上來起嘛有人意識到有呢個可能性，無論你覺得有幾細％

agger

屌撚爆佢

點解一定要殺狗 ??
有百幾人 分幾 team 四圍去放火燒 街坊咪得囉

我保證 冇腦果d人 即刻 信到 十足
跟手 民意逆轉 落幕 完結

由始至終 中共 係最唔想 出兵入香港
佢地都冇呢個本錢去攬炒

要我地完 民意一招就 收你一大半皮
跟手 搞多少少野 我地都完了

另外 正正因我地唔割 到時點先
係咪真係唔割先 ??

陽晒出黎仲好, 將呢個可能會發生既事同國際同淺藍淺黃中間遊走既人備定案先

快

你有冇追post 佢叫人出8.18
但提防劇本發生
預先張掦
真係出左事 我地可以賴武警

我真係冇眼睇，你慢慢提防啦吓

第一, 入境同海關報左料已經搜到示威者gear既成千個大陸人, 早日仲捉到大陸人藏有燃燒彈

第二, 有呢個提防係好合理, 除非你可以完全排除呢個可能性,
就算得10%機會都要考慮埋, 尤其當年六四用過

第三, 你唔係沖/無沖過既唔好咁自私, 如果你成身gear去食花生既
我會勸你早D 番屋企, 我屌你老母

第四，依家唔係叫人唔好出來，係叫所有想沖既巴打諗多層
有咩事起上來起嘛有人意識到有呢個可能性，無論你覺得有幾細％

第五，為左攬炒覺得連前線手足條命都唔重要既，淨係想人地死沖唔諗其他可能性既，口話唔割又點，你咪又係無穿無爛坐係屋企。你都係仆街陷家剷

無錯 揚左個劇本就失敗啦

升旗易得道
垃圾
負評
上一頁

屌每次見到呢個gif都莫名地安心

機場好彩捉到鬼
唔係一早清場

致Mon緊post既你
你地老頂可能自編自導你地演
推你地出去死
小心啦 自己睇路啦

講到依加冇清場咁

提防無壞 尤其依家前線咁多鬼

之後美軍入城打死個d接被佬

希望快啲入黎燒狗，然後出兵，我地任務完成

８０幾個人無撚腦

正

直係點...當之前被拉兄弟係condom?
個個都留言支持...邊度係攬炒...人地要借口，直接送俾佢?
中共從來都係要你經濟，要個1國2制地方炸，咁樣出武警美國會直接取消關係法?
真係殺左件...你地坐係冷氣房緊係冇事...
D兄弟點算...咪撚on9喇

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

聽日天黑前一定要走！！

你可以放係google drive 到
但怕到時網速慢，down唔切落黎

呼籲所有人唔好玩火！一見火就整熄佢，以免上當

無腦
燒囉 燒完啲人翻屋企嫁啦
捉又係捉公安 燒又係燒班狗
諗唔到對我地有咩影響

解放軍同志辛苦了。我唔反共了

send左俾藍絲親戚未呀？
快d send 啦！！！

中共唔係唔敢出，佢已經製造緊理由出，玩抹黑玩分化玩自導自演係中共招數，一定要提高警覺！
818照出，但要有所警覺！

好多人好撚自私成日想有人同佢沖
自己成身gear買水買剩買物資又點
企撚到遠一遠食花生

依家我提下前線要比人屌
又唔係叫人唔出來

最重要係手足唔好再比人拉或者當殺射殺

懷疑係鬼就問佢去黃埔要撘邊條地鐵線
星期日邊度最多菲律賓人

好主意

聽日一定要和理非，唔好比中共得手!

支持
大量係指3個定3萬個？

入曬我地數呀 冇影響 ?
鳩拉前線 又唔關你事 ??

警收唔到封？
如果係真係要殺警令民意逆轉
要死好一班警犬wor
警犬聲稱「打份工」
想為左打工死呀？

終發生 死個警察 屈落示威者到

咁你有咩證據呀，之前機場又話斷電準備鎮壓，再之前又話衝立法會會有解放軍，請問鎮壓左未呀

而家係你開post話有呢d消息，係你要證實唔係我prove你錯，關我撚事呀

有咩事咪走囉，出解放軍咪返屋企訓教囉，企定定俾你鎮壓呀？

你用下個腦諗下你開呢d有咩意思啦柒頭，係呀我剩係睇呀，你繼續係屋企開post啦

我求你唔好再屌人先
明白你煲大佢，有事上黎都可以屈對家
咁既然係咁，我有咩要提防同警覺？

無錯 最好捉到一隻落單公安
比外媒影
老共d手段一如以往 咁邪惡

快啲話俾香港警察知叫佢地聽日唔好出嚟呀

如果外國唔出聲先再算

一. Send 定比外媒
二. 提防鬼 準備索帶
三. Send 比藍絲

聽日一定要和理非！！！

帶燃燒彈落黎易啲定係到香港先整易d
比我就唔會咁聰明帶埋入關啦
不過聽住先冇死既

想大家食花生唔好行咁前，唔對路快Ｄ走
就係咁

我屌係屌Ｄ人完全無為前線諗過
人地出汗出血，班撚屌係咁話無事又剩

其實我想講，次次都有事囉
你睇下傷咁多人，次次流咁多血
係咪當無事？

叫人沖自己唔沖果Ｄ撚屌去左邊

好想見到警察屍體

就係咁 ！

如果死左10狗
外國好難幫我地
因為中共係明正言順出兵

無影響都up得出？前幾日專登話示威者有恐怖苗頭，一路鋪路出兵，依家只差一個導火線，到時燒死d狗就入示威者數

出兵都要搵藉口 ?
我差D以為中國民主自由

收皮啦屌

你食屎啦屌你老母

第一, 入境同海關報左料已經搜到示威者gear既成千個大陸人, 早日仲捉到大陸人藏有燃燒彈

第二, 有呢個提防係好合理, 除非你可以完全排除呢個可能性,
就算得10%機會都要考慮埋, 尤其當年六四用過

第三, 你唔係沖/無沖過既唔好咁自私, 如果你成身gear去食花生既
我會勸你早D 番屋企, 我屌你老母

第四，依家唔係叫人唔好出來，係叫所有想沖既巴打諗多層
有咩事起上來起嘛有人意識到有呢個可能性，無論你覺得有幾細％

第五，為左攬炒覺得連前線手足條命都唔重要既，淨係想人地死沖唔諗其他可能性既，口話唔割又點，你咪又係無穿無爛坐係屋企。你都係仆街陷家剷

其實好睇大家呢場運動想贏中國
定係想警犬死
如果你地想贏呢場運動
就要擺低你地心中既仇恨
見到差佬比人燒都一定要救
要道德制高點
贏國際既掌聲再夾鳩死中共

你想警犬死就易
戴條紅手帶同埋full gear
等人地放工就可以了
反正啲風吹得咁勁
兩個月又冇警犬有嚴重傷亡
肯定唔係示威者做

一、認同
二、不認同，可以加強獨立思考，但捉鬼心態會因小失大
三、認同
go

啲警察會收唔到風俾佢地殺？
定係啲前線警察唔介意做condom ?

鎮壓恐佈分子 合理
鎮壓示威者 唔合理

聽日和理非就好易睇到邊個係鬼

係咪和理非一日都唔撚得啊屌你老母

無撚用，震壓咪震壓，要搵藉口

中共估到香港人唔會割 所以一旦有狗死左 就會造到香港所有示威者都系暴徒嘅現象 香港有可能失去國際嘅同情 中共都有利由出兵

呀爺死左好耐

所以樓主咪要係連登放風
叫狗睇路
今次想你地死 係武警 唔係示威者

明既
食花生唔好行咁前，聽日如果不幸有衝突既時候大聲講，叫大家隔開啲
有鬼係避免唔到，唯一一個確定佢係鬼既情況，就係佢㩒底手足既時候
個陣真係要救
經過機場一役，我相信大家係夠膽救人

中情局啲人死晒聽講啲武警喺邊境都係呀侵講

呢個post有啲on9，但又想覆你

建議文宣組多宣傳818可以點做，俾信心多啲人出嚟：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈，坐到23:00
- 黑衫黑褲黑鞋，換衫先返歸
- 怕俾人影大頭就cap+黑超+口罩
- 唔主動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

你割唔割對件事一Ｄ 幫助都無

不如長期頂置一個post ，邊個玩火就捉住佢，邊個玩火邊個就係鬼？
係咪真係一致和理非先？

係 佢只係需要一個藉口

浩園有無咁多位留比佢地？

純粹分估:

殺一個警察只會變得使用實彈合理化，香港仲有言論自由，可能警察內部會有恐慌，嚇唔到香港人。

更方便但唔流血的方法會係：
派幾千人扮示威者入軍營搶武器，
咁樣可以名正言順出坦克，
名正言順全國性法律適用於香港，
示威者受外國訓練反中言論合理化，
完全壓止到所有示威同言論而不流一滴血。
經濟方面，繼續使用港元，繼續炒股，但可以用國家法律禁走資。最緊要係即使你知道估到都阻止唔到。 (當然可能會比國際狐立)

聽日其實真係預咗和理非完全體
下星期六日先變返勇武

邊個帶口罩企圖挑釁帶動大家情緒
例如:「又唱歌，屌你老母 我哋辛苦咗成兩個月你同我玩膠？」
然後有一班人起哄 企哂起身想衝
我都幾肯定99%依班友係鬼
你哋一定圍住 要叫佢冷靜坐返底
廣州武警係識講廣東話

利伸，發過好多次夢
但識分幾時勇武幾時和理非
有戰友覺得自己聽日頂唔順班左膠會忍唔到
所以唔出

中情局都要講證據， 無證據9up個個都識
係咪有咩科技睇穿人地口罩咁勁？
定個衛星知邊個係武警？

咁班警犬咪驚撚到賴屎

簡單d和理非主場

想幫黑警洗白？

咁咪變左衝就係鬼
行過去安撫下手足啦不如

我講咁多野，其中一個原因都想比Ｄ 警察諗下有冇呢個可能性
大家一人退一步

人地報哂料比你地都叫勇武巴打沖，仲有冇人性啊屌你老母

聽日要萬分和平，唔可以沖

黑警 悔過啦

份糧係包埋佢地殉職

大家share 比班狗 thanks
大家槍口一致 對付大陸狗

唔好咁緊張
聽日和理非集會
只要唔自亂陣腳 佢哋搵唔到位入我哋
邊個衝撳住佢就得
發現公安用索帶綁住搬去馬路暴曬
記得俾記者影底證據
唔好再好似機場咁打佢俾位中共入
對懷疑嘅人態度客氣少少
因為可能真係手足嚟
加上好多外媒睇住
大家要堅定一致 對準政權

聽日和理非要隨時 spot 同逮捕呢 d大陸殺手
陳雲講左 要 stay quiet 等呢兩個禮拜 Trump去同習總 deal
出任何大事都對我地無好處
唔好咁短視
大陸殺手燒死警察 入浩園安家費邊個俾？
活捉唔到呢 d殺手 而又比佢地放到氣油彈殺警 肯定就入曬前線數
無得攞 d咩滲入證據 spin

建議不斷撩身邊人傾計

post埋啲濕鳩content farm出嚟做乜柒

入境搜到gear係咪應該做多啲英文文宣，為外媒打定個底，有咩衝突都可以令國際社會容易明白有劇本呢個可能性

有咩三長兩短死咗先知
一直忠黨愛國嘅自己係俾共匪害死
會唔會激到咸魚反生

屌你老母，講乜撚嘢一二三

我係問你，係唔係無人衝就武警唔會殺警？咪撚逃避問題講乜撚一二三，就係問你要你答

屌你老母你係邊撚個？唔好以為識廣東話就可以扮人，我而家就講到明屌你老母分化狗！

要。我會寫

唔洗fact check
呢d陰謀論預告
有助日後幫我地洗白

黑察會俾人殺得死？
如果佢地咁弱, 前線就唔使咁辛苦啦
黑察衰極都有套裝

我驚到時係班毅進仔忍唔住手開鎗殺錯老解
如果有死傷, 唔好俾差佬收埋條屍隱藏証據
肯定9成9揾到通行證

到時共產黨更加萬勢不復

推上twitter呀要，要推上國際先有效架

請推上Twitter

示威者會返屋企訓覺

大家記住 有人想燒死差佬 由佢燒
但要捉住搞手
同埋 同時間唔中拍片
一百萬人以上嘅電話 輪流拍 一定唔會有漏

所以前兩日咪捉左內地人整汽油彈
你估佢地唔驚死
8.18 當席個d 睇路

又話支持香港警察？依家🔥人？

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

大家集氣落大雨
🔥都點唔著

怪自己選錯陣營
我地真正要做嘅係唔好俾是但一邊毀滅証據

如果真係死咗人, 一件有力証據足以翻盤

警嫂要守三寡了 RIP
D仔女無爸爸
人地老母老豆無左個仔了

多謝黨了。

浩園夠唔夠位放

唔燒正契弟

係唔係無人衝就武警唔會殺警？
－－－－－－－－－－－－－－－－
１. 無人話一定會有人殺警
２. 你排除唔到呢個可能性
３. 就算真係有人開始殺警，警察係咪會開真鎗？
咁現場既巴打點算？著哂gear食花生既花生友又點算？
全部都會暴動罪

你呢？係屋企嘆冷氣，之後出post話唔會割席
你Ｄ陷家剷就係驚無人同你沖

成日話無事無事，比人拉比人打果Ｄ人有無你份啊？

成日想人衝想人為你流血，我覺得你仲賤撚過Ｄ黑警囉

我屌你老母

滅晒成個警隊，ok?

契弟就在這裡

依個正正係樓主既主意
兩個月示威 狗都無乜事
依家出事 唔使fc
都知係鬼做
狗狗 你睇路

燒由佢燒
咪畀popo知道佢哋如同安全套
大家捉到搞手就得
記住拍攝記錄過程
搞手捉住 點私刑隨大家 和理非啫 但邊個搞乜就要知道真相

割唔割睇對象 唔通支那人屈大家食死貓都唔割佢所作所為咩

唔割係唔割真香港人

其實佢根本唔洗搵理由出解放軍架
佢話保護香港人都一樣可以過黎
唔好傻啦
佢想放一早放左啦

屌你老母，同你講咗咪撚一二三直接答問題，係咪做開狗唔撚識人話？！

武警你指揮？答！係定唔係？！
聽你講就武警唔殺警？答！係定唔係？！

屌你老母死分化狗

鎮壓恐佈分子 合理國際好難出聲
鎮壓和平示威者 唔合理國際屌9中共老母

無人驚出解放軍

我淨係唔想前線果Ｄ坐監，比人射殺
永久傷殘之類

講真 我唔相信前線會搞出人命
香港人始終有潔癖 一定唔會做
但大陸狗

武警你指揮？答！係定唔係？！
－－－－－－－－－－－－－－－－
唔係。如果我有指揮權我會叫佢地求其做下樣交差算
同佢地講殺人放火呢Ｄ跟佢一世

聽你講就武警唔殺警？答！係定唔係？！
－－－－－－－－－－－－－－－－
唔係。我有指揮權我會叫佢地求其做下樣交差算

到你答我問題未？

啲咁嘅垃圾PO都有人推，起下底啦呢隻分化狗嚟㗎

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

唯由比佢燒

燒死一千個警察，再出老解，呢個結局好似幾好

之前咪有個post講左呢單料可信性好低囉

可不可以明天不衝擊？
唔想見到你地受傷
唔想你地比人架禍
唔想你地比人捉左去警署毒打
唔想你地坐監

狗黎啫

哦，又比你扣做分化狗
你呢Ｄ言行咁似Ｄ大陸人郁Ｄ就話人漢奸唔愛國一樣

黑警死都只會係武警做

好似再有多篇澄清post 有十幾張職員証
話係真

樓主幫定示威者洗白
做定陰謀論
8.18 大家點都出

第一 單料有好多疑點 之前有手足開左post講
第二 唔勇武點累積施壓比政府
第三 又講中共最開心 成個飯民散水黨口吻 中共開唔開心關我地鬼事咩

咩叫低？
10% ? 5% ? 1%?
我係講緊有呢個可能性同埋無呢個可能性

你覺得低既，咁係咪可以嘆住冷氣叫人沖？
無視大陸人係香港整燃燒彈同成千個武警混入示威團隊？

聽住先

勇武同和理非都無用
得中美就香港問題談判先最有用
之前勇武原因都係要將香港推向談判桌

燒死警察
毅進仔會唔會出信屌鳩習帝架?

依家終於有得談判
所以大局為重 先睇下中美傾左d咩
唔好係依個時候失去國際支持

所以香港人 你隻手唔想污糟
咪交由支那人 但交畀佢哋 佢哋唔做 事件唔曝光 佢哋想咁樣民意逆轉 有危自有機 就係咁 機場三條公安你覺得佢哋唔係想做啲嘢令民意逆轉咩 只係個算盤唔響 果成堆公安係放低畀現場打死 只係佢冇死 個故事寫落去

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦

美媒：《環時》記者付國豪住國安宿舍

天佑香港

雖然唔想掃你興，
但美軍踩場嘅機會喺零。

去到最惡劣情況下，即刻死咗好多人之後要撤美僑，可能會有軍艦停靠。

到嗰陣啲死淨又同美國有啲關係嘅人可以會跟住上軍艦做住難民都未定。(但平民就....可以慳番 )

明天「和理非」主場，唔好比機會佢 陷害勇武手足, 勇武休息一天,如果佢哋照劇本咁行, 阻唔到,起碼真正勇武手足無被捕,無受傷, 當有大轉變再諗㸃做,手足好重要 .

咁多位popo，快d祈禱死果個唔係你

係咪可以無視大陸人係香港整燃燒彈同成千個武警混入示威團隊？
你有冇份勇武？ 你有冇份比人拉？
用血同永久傷殘為左比壓力政府仲講到咁大義?

成班係度推推推
做下實事好冇？
主動傳比各媒體啦，唔係淨係同溫層蘋果立場呀，其他都要

利申：傳緊比藍絲谷，tag左少少媒體

中共唔會放兵 除非理由極合理 就係暴徒行為殺死警方
只有呢點 因為出師無名只會令國際屌鳩佢 呢刻仲係
唔少中共大家族嘅錢堆咗係香港
有錢人把口風向有啲轉

成撚日放流料

Anyways block 樓主

咁咪好
啲狗有咩冬瓜豆腐就入曬老解數

唔好睇到自己咁重要

大家應該係推去警察谷同埋警察家屬Facebook page

Send俾警察啦!
佢哋有權知道自己可能係被選中嘅一位

64都係咁撚樣屈成場運動係暴動想中共解體，我地嘅底線係人命，絕不殺人！

只有手足 唔再分勇武和理非

大家都知818係終極和理飛集會
做得嘅都會係武警
冤有頭債有主
俾班popo知道自己點做condom點樣死

仆你個街
連本身開post話係流料個位巴打都道歉屈錯班兄弟
成件事幾個關口, 百幾個伙計見證住發生
成班入境海關影曬warrant叫大家有心理準備應對班冚家剷解放軍

再講真係心灰.....

因為佢講出咗我地既心聲

佢地咩做唔出，冇人性架
已上Twitter打底

因為有好多懦夫咩都做唔到
淨係想人地無腦為佢地衝
叫人地無視呢D客觀因素

突發 新圖 解放軍渾入警察 (今日旺角）

雖然擺到明係流言
但中共為討回民心，燒死大量警察都未嘗唔係可取嘅暗黑兵法

燒死佢地唔緊要，繼續五大訴求

推上報先啦

btw,818 2PM 維園見

身邊啲人一係唔知 一係唔信 聽日玩撚完

有呢個可能性, 就要去考慮

唔係話一定會發生
有D野提左就算, 信唔信就各安天命

一發現唔妥
要大叫公安殺警

jan ngaat loh
geng hai meh

如果逾千個陸厘武警來港，劇本扮示威者殺港警，係以燒死形式，請
a) 所有香港狗主(包括警犬主)，8月18日帶狗隻往維園/銅鑼灣±3個港鐵站路面
b) 所有集會(遊行?)人士，全不戴口罩，剩底，就只可能係「準備郁手嘅陸厘武警」
c) 所有集會(遊行?)人士，明日camera/action cam ready

9up youtube channel

香港人, 聽日見, 一切小心!

其實警察咁多個月黎都係擁護中共，甘願盲目殘害市民。
如果聽日要佢地為國家犧牲可能佢地都好樂意...

焦土幾好呀
黑社會？ WFC！

吹既可否唔好講

如果有人幫差佬擋子彈

令呢個陰謀變成消滅大boss既終極武器

可以嗎

但唔得既話就死得好唔抵

同埋難分真與假

如果持久 經濟戰 罷工 做得出洗撚勇武正面交鋒咩

中國淨係俾人一邊沽空 一邊派維穩都派到佢傻啦

仲要適逢美軍來了

繼續做受害者 搞下d 陰濕野，最緊要保護自己 隊友安全

個人立場不代表任何仁

武警哥哥
可唔可以燒速龍，防暴
燒呢兩隻唔割

唔係不嬲話警察死全家咩
我話鳩佢知武警燒唔燒，總之自己友唔燒咪得

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

你呀爺個墳都平定左

其實唔係當有人幫我地燒死班狗報仇咁簡單
我地係絕對有機會比人老屈
前線同鬼著到一模一樣
中共/港共絕對可以屈我地就係暴徒同殺人兇手
我地到時明知唔係自己人做 亦都冇辦法證明
之後中共就會名正言順話基於安全理由要即刻接管番香港
再做d假新聞出黎
我地連班國際既支持者都冇埋 輸哂
所以我同意聽日唔衝
有人衝都要阻止
就算有可能係fake news都係咁話
中共冇野係做唔出

醒少少啦 而家你既敵人係中共
如果真係跟劇本咁
其他國家好難幫到我地

大家可以做既係call定消防

成班著黑衫燒外界會點睇？

我睇百度班人話叫解放軍著黑衫殺人屈落示威者到
再扣帽子將所有示威維權屈做港獨行為
咁就可以幫中共光明正大充公所有香港人銀行財產救中共經濟

呢個樓主d回覆都9唔搭8
一時又話上面派人燒狗肉
一時又叫人唔好帶gear

睇得出好想帶風向
不過手法低左d

推晒落武警度咪得

最好燒狗肉燒到元朗都嗅到

有證據？得我地講有用

俄羅斯攪烏克蘭, 美軍都無出手LA

真係聽佢講坐馬路？

之前打左兩個月一隻重傷都冇
一下燒死十隻你估堆狗唔知自己做左condom咩
到時睇大狗對細狗好過

先和理非一日！

全民帶多幾支水？

佢哋黑吃黑你無佢乎，唯有是真抗爭者去完維園之後全部返家休息。

搜到大陸人車上有大量汽油彈. 預備炸死前線警察嫁禍抗爭者.

前線警察

點都唔會撐共喇

冷靜少少諗 根本無可能
最有可能係搵黑社會斬示威者

同我燒撚曬d狗我即係返屋企又點話

講真，想睇。

不如差佬聽日唔好出黎啦，你又安全，成場運動都講左和理非， 差佬既定位係咩野??? 100,200萬人遊行，差佬都唔係好多部署。

sir, this way

有無諗過全城換另一隻色既衫？

同意！

CIA 清楚的，美國領事館就在中環心臟地帶。

聽日一定要絕對和理非！！！
勇武一定要唔好比人煽動到！
就算係佢地做，起碼比人拉到可以揭穿佢地劇本
環球時報記者劇本就玩過一次，唔可以再比人入到

所有真的示威者都和理非！完了回家。過幾日再算！

咪亂來！

港警戰武警？

問下導演個劇本揚哂，個個都知仲拍唔拍落去

佢哋肯為香港打番次我就原諒 popo

小心提防

交俾你幫差佬擋子彈

On99

來囉你老母

如果佢真係諗住同香港一拍兩散，我不會怕，我只想對爺爺說句對不起！我這代實在已經守不了要炒便來吧！
別對凖眼睛，往代喉管一该狻

好多係問題用戶
善用起底

屌你搣撚左個P牌走啦
前綫警員！

你自已又post
老解post 既

其實本地民意係唔會逆轉
中共要搞既係割斷香港同國際社會既連結
要將香港抗爭者既道德光環除走
先可以減緩國際制裁

笑鳩老解 同 提防老解 你分唔到？

你要善用起底！
有D 十日前先開戶
有D 係18年開但開得幾個post

點解你覺得有人介意殺警察

同啲大陸嚟嘅人傾開計，都同我講佢地遲早都會咁做
佢地唔care人命的，全部國家機器

滅邊種火都需要帶多兩枝水
畢竟有一種火係人命
基於人道立場，一定要幫狗狗滅火

燒山指路

818 分柝

防火氈

隻狗會焗死
如果佢地裝備著火 我諗應該只有水可以救
或者用水淋濕件衫去救

天拿水
你用水救
燒既面積會擴大
會燒埋其他人